---
type: article
title: Наркофорсиоз
date: 2019-04-04
aliases:
  - /ru/Наркофорсиоз
---
## Наркофорсиоз
<b>Наркофорсиоз</b>, иначе называемый Израильским или ЦАХАЛ-синдромом -- тяжелое тульповодское состояние, при котором тульпа как организм целостна, но проявляется только при употреблении хостом ПАВ.

Впервые ЦАХАЛ-синдром был замечен в начале десятых у одного русскоязычного парня из Израиля, проходившего обязательную военную службу в ЦАХАЛ (Армия Обороны Израиля).